# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-18 14:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: liushuyu011 <liushuyu011@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/lmms/teams/61632/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: home.twig:11
msgid "Let's make music"
msgstr "一起来创作音乐吧"

#: home.twig:12
msgid "with a free, cross-platform tool for your computer."
msgstr "使用免费自由开源并且跨平台的作曲工具"

#: home.twig:14
msgid "Download now"
msgstr "立即下载"

#: home.twig:15 home.twig:107
msgid "Get involved"
msgstr "帮助我们"

#: home.twig:27
msgid "Making beats has never been easier."
msgstr "音乐创作其实很简单"

#: home.twig:32
msgid "Produce music with your computer"
msgstr "在您的电脑上"

#: home.twig:33
msgid ""
"by creating melodies and beats, synthesizing and mixing sounds, arranging "
"samples and much more."
msgstr "通过制作旋律和节拍，合成和混合音频，安排音频片段等创作音乐。"

#: home.twig:37
msgid "Playback instruments, samples and plugins"
msgstr "回放乐器，片段及插件"

#: home.twig:38
msgid ""
"with a typing or MIDI keyboard in a user-friendly and modern interface."
msgstr "与键入或 MIDI 键盘配合组成一个用户友好和现代的界面。"

#: home.twig:42
msgid "Bundled with ready-to-use content"
msgstr "附带了一些简单实用的东西"

#: home.twig:43
msgid ""
"from an assortment of instrument and effect plugins, presets and samples to "
"VST and SoundFont support."
msgstr "从各种乐器和音效插件，预设及音频采样到 VST 和 SoundFont 支持等组成的易用工具集。"

#: home.twig:52
msgid "Made by musicians, for musicians."
msgstr "音乐人送给音乐人的礼物"

#: home.twig:56
msgid "Download for Linux"
msgstr "下载 Linux 版本"

#: home.twig:57
msgid "Download for Windows"
msgstr "下载 Windows 版本"

#: home.twig:58
msgid "Download for macOS"
msgstr "下载 macOS 版本"

#: home.twig:59
msgid "Pick your flavor."
msgstr "选择适合您的版本"

#: home.twig:60
msgid "Linux, Windows or macOS."
msgstr "Linux, Windows 或是 macOS"

#: home.twig:69
msgid "Houston, we have a problem."
msgstr "我遇到了点麻烦"

#: home.twig:70
msgid "Stand by, we got you covered."
msgstr "稍等，我们会帮你解决问题的"

#: home.twig:73
msgid "Visit our forum"
msgstr "访问我们的论坛"

#: home.twig:74
msgid "Visit our Facebook page"
msgstr "访问我们的 Facebook 页面"

#: home.twig:75
msgid "Chat now on Discord"
msgstr "加入 Discord 群聊"

#: home.twig:76
msgid "Visit our GitHub page"
msgstr "访问我们的 GitHub 页面"

#: home.twig:77
msgid "Ask your questions here"
msgstr "在这里说出您的问题"

#: home.twig:78
msgid "and answer a few questions while you're waiting."
msgstr "在等待他人回答您的问题时，也回答一下别人的问题吧"

#: home.twig:85
msgid "Sharing means caring."
msgstr "分享即关注"

#: home.twig:90
msgid "Find musicians"
msgstr "寻求艺术家的帮助"

#: home.twig:91
msgid "Visit the LMMS Sharing Platform (LSP)"
msgstr "访问 LMMS 分享平台 (LSP)"

#: home.twig:92
msgid "Don't be modest."
msgstr "不要害羞"

#: home.twig:93
msgid "Show us your creations."
msgstr "将您的才华展现给大家"

#: home.twig:101
msgid "We <3 open source."
msgstr "我们 <3 开源"

#: home.twig:106
msgid "Fork us on Github"
msgstr "在 GitHub 上 Fork 我们"

#: home.twig:108
#, php-format
msgid "LMMS is a 100% free, open source, community-driven project."
msgstr "LMMS 是一个 100% 自由开源且由社区驱动的项目"

#: home.twig:109
msgid "Proudly hosted on Github."
msgstr "我们很荣幸能托管在 GitHub 上"

#: home.twig:124
msgid "Take a peek."
msgstr "先睹为快"

#: home.twig:127
msgid "Watch our promo video."
msgstr "观赏我们的宣传片"

#: home.twig:139
msgid "Click anywhere to close this dialog"
msgstr "点击视频框以外区域可以关闭该视频"

#: home.twig:147
msgid "Featuring:"
msgstr "功能"

#: home.twig:151
msgid "Core Functionality"
msgstr "核心功能"

#: home.twig:155
msgid "Compose music on Windows, Linux and macOS"
msgstr "在 Windows、Linux 和 macOS 上创作音乐"

#: home.twig:156
msgid "Sequence, compose, mix and automate songs in one simple interface"
msgstr "在统一而简明的用户界面上编排，混音和自动化控制乐曲"

#: home.twig:157
msgid "Note playback via MIDI or typing keyboard"
msgstr "通过 MIDI 或输入键盘回放音符"

#: home.twig:158
msgid "Consolidate instrument tracks using Beat+Bassline Editor"
msgstr "使用节拍及低音编辑器润色曲目"

#: home.twig:159
msgid "Fine tune patterns, notes, chords and melodies using Piano Roll Editor"
msgstr "使用钢琴键排编辑器微调节奏，音符，和弦及旋律"

#: home.twig:160
msgid ""
"Full user-defined track-based automation and computer-controlled automation "
"sources"
msgstr "完全用户自定义，基于音轨由电脑控制的自动化源。"

#: home.twig:161
msgid "Import of MIDI files and Hydrogen project files"
msgstr "导入 MIDI 文件和 Hydrogen 工程文件"

#: home.twig:171
msgid "Musical Instruments"
msgstr "乐器"

#: home.twig:175
msgid ""
"Built-in 64-bit VST instrument support with 32-bit VST bridge (64-bit "
"Windows)"
msgstr "内置 64 位 VST 乐器支持及 32 位 VST 兼容桥（64 位 Windows）"

#: home.twig:176
msgid ""
"16 built in synthesizers, including emultations of Roland ® TB-303, "
"Commodore 64 ® SID microchip, Nintendo ® NES and GameBoy, Yamaha ® OPL2 chip"
" and more"
msgstr ""
"16 种内建波形合成器，包括但不限于对 Roland ® TB-303、Commodore 64 ® SID 微芯片、Nintendo ® NES、 "
"Gameboy、 Yamaha ® OPL2 芯片的模拟"

#: home.twig:177
msgid ""
"Embedded ZynAddSubFx: Polyphonic, mutlitimbral, microtonal, multi-voice "
"additive, subtractive and pad synthesis all in one powerful plugin"
msgstr "内置 ZynAddSubFx：多声道，多音色，微分音，多音色递增，递减及补充合成的强大多合一插件"

#: home.twig:178
msgid ""
"Native multisample support for SoundFont ® (SF2), Giga (GIG) and Gravis "
"UltraSound ® (GUS) formats for high quality instrument patches and banks"
msgstr ""
"原生多音源 SoundFont ® (SF2) 、Giga (GIG)、以及 Gravis UltraSound ® (GUS) "
"等高质量乐器音色及音源库的支持。"

#: home.twig:188
msgid "Effects Mixing"
msgstr "效果混合"

#: home.twig:192
msgid "Drop-in LADSPA plug-in support"
msgstr "原生 LADSPA 插件支持"

#: home.twig:193
msgid "Drop-in VST ® effect plug-in support (Linux and Windows)"
msgstr "自带 VST ® 音效插件支持 (Linux 和 Windows)"

#: home.twig:194
msgid ""
"Built-in compressor, limiter, delay, reverb, distortion and bass enhancer"
msgstr "内置压缩器，限幅器，延时，回响，变音以及重低音增强器"

#: home.twig:195
msgid "Bundled graphic and parametric equalizers"
msgstr "内含基于图形及参数的均衡器"

#: home.twig:196
msgid "Built-in visualization/spectrum analyzer"
msgstr "内置可视化插件/频谱分析器"

#: download/linux.twig:6
msgid ""
"LMMS is included in most major Linux distribution's package repositories.<br>\n"
"\tPlease <a href=\"get-involved/#contact\">contact us</a> if your distribution is not listed here."
msgstr ""
"很多 Linux 发行版的软件仓库都收录了 LMMS 软件包。<br>\n"
"\t如果您的发行版没有列在这个列表上的话，请<a href=\"get-involved/#contact\">联系我们</a>。"

#: download/linux.twig:48
msgid ""
"For installing LMMS on Debian based distributions such as Debian itself, "
"Ubuntu or Linux Mint, just click the button below."
msgstr "要在基于 Debian 的发行版如 Debian，Ubuntu 或 Linux Mint 上安装 LMMS，单击下面按钮即可。"

#: download/linux.twig:53
msgid "Install LMMS now"
msgstr "立刻安装 LMMS"

#: download/linux.twig:54
msgid "From your package manager"
msgstr "使用软件包管理器"

#: download/linux.twig:57
msgid "If this doesn't work for you, run this command in a terminal."
msgstr "如果此方法不管用，请在终端中运行以下命令。"

#: download/linux.twig:59
msgid ""
"If the traditional repositories lag behind on versions, try the <a "
"href=\"http://kxstudio.sourceforge.net/Repositories#Ubuntu\">KXStudio "
"repository</a>."
msgstr ""
"如果系统自带的软件源当中的 LMMS 版本太旧，您可以试试 <a "
"href=\"http://kxstudio.sourceforge.net/Repositories#Ubuntu\">KXStudio "
"软件源</a>。"

#: download/linux.twig:60 download/linux.twig:81
msgid "VST Support"
msgstr "VST 支持"

#: download/linux.twig:61
msgid ""
"If your distribution offers VST support (requires the installation of Wine) "
"it is generally offered in a separate package.  For example, using the <a "
"href=\"http://kxstudio.sourceforge.net/Repositories#Ubuntu\">KXStudio "
"repository</a>, run this command in a terminal."
msgstr ""
"如果您的发行版提供 VST 支持 （需要安装 Wine），一般来讲，此支持会在另外一个软件包中提供。比如，如果您使用的是 <a "
"href=\"http://kxstudio.sourceforge.net/Repositories#Ubuntu\">KXStudio "
"软件源</a>，请在终端中运行以下命令。"

#: download/linux.twig:67 download/linux.twig:73
msgid "Run the following command as root in a terminal:"
msgstr "在命令终端中以 Root 用户身份运行下面指令："

#: download/linux.twig:79 download/linux.twig:93
msgid "Run the following command in a terminal:"
msgstr "在命令终端中运行下面指令："

#: download/linux.twig:82
msgid ""
"For VST support, please see the <a "
"href=\"https://wiki.archlinux.org/index.php/LMMS\">Arch LMMS wiki page</a>"
msgstr ""
"要想启用 VST 支持，请参见 <a href=\"https://wiki.archlinux.org/index.php/LMMS\">Arch "
"Linux 的 LMMS 参考页面</a>"

#: download/linux.twig:99
msgid ""
"AOSC OS ships LMMS on various architectural ports (AMD64/x86_64, ARMv7, and "
"more to come in the future), with VST support enabled by default on AMD64."
msgstr ""
"AOSC OS 在很多处理器架构的版本 (AMD64/x86_64, ARMv7, 未来会有更多) 中都包含了 LMMS，并且在 AMD64 "
"架构上面默认启用了 VST 支持。"

#: download/linux.twig:100
msgid "To install LMMS on AOSC OS with PackageKit (recommended):"
msgstr "使用 PackageKit 在 AOSC OS 上安装 LMMS (推荐)："

#: download/linux.twig:102
msgid "To install LMMS on AOSC OS with DPKG:"
msgstr "使用 DPKG 在 AOSC OS 上安装 LMMS："

#: download/linux.twig:104
msgid "To install LMMS on AOSC OS with RPM:"
msgstr "使用 RPM 在 AOSC OS 上安装 LMMS："

#: download/linux.twig:110
msgid "Build LMMS from source"
msgstr "从源码手动构建 LMMS"

#: download/linux.twig:111
msgid ""
"If your Linux distribution does not provide a lmms package (or only an "
"outdated one), you can still build LMMS from source. Visit the <a "
"href=\"https://github.com/LMMS/lmms/wiki/Compiling\">LMMS development wiki "
"on GitHub</a> for instructions on how to compile LMMS for Linux."
msgstr ""
"如果您的 Linux 发行版没有提供 LMMS 软件包 (或者版本很旧)，您可以手动从源码构建 LMMS。详情参见 <a "
"href=\"https://github.com/LMMS/lmms/wiki/Compiling\">GitHub 上的 LMMS 开发 "
"wiki</a>。"

#: showcase.twig:6 navbar.php:12
msgid "Showcase"
msgstr "展示"

#: showcase.twig:6
msgid "Tracks made with LMMS"
msgstr "使用 LMMS 创作的乐曲"

#: showcase.twig:12
msgid "The Best of LMMS Vol. 4 by LMMS Artists"
msgstr "LMMS 精选集 4，来自 LMMS 艺术家"

#: showcase.twig:20
msgid "The Best of LMMS Vol.3 by LMMS Artists"
msgstr "LMMS 精选集 III，来自 LMMS 艺术家"

#: showcase.twig:28
msgid "The Best of LMMS Vol.2 by LMMS Artists"
msgstr "LMMS 精选集 II，来自 LMMS 艺术家"

#: showcase.twig:36
msgid "The Best of LMMS Vol.1 by LMMS Artists"
msgstr "LMMS 精选集 I，来自 LMMS 艺术家"

#: competitions.twig:10 navbar.php:13
msgid "Competitions"
msgstr "竞赛"

#: competitions.twig:10
msgid "Official competitions organised by LMMS and its community members"
msgstr "LMMS 社区官方举办的竞赛"

#: competitions.twig:13
msgid "Current competitions:"
msgstr "当前竞赛："

#: competitions.twig:16
msgid "The Best of LMMS vol. V"
msgstr "LMMS 精选集 V"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/22/22d3745e1f9035178ae137f26645406d1c18643f4963dc2a31dd93a70a4b06e2.php:71
msgid ""
"We are proud to present to you The Best of LMMS contest volume 5!\n"
"\t\t\tThe contest aims to inspire the community to create and share their music. Submit your track at the link below before midnight\n"
"  \t\t(23:59.59) on April 16th (UTC time) for a chance to be featured on the BoL v5 album. The compilation will be uploaded to Bandcamp, with all\n"
"\t\t\tprofits going towards LMMS' further development.\n"
"\t\t\t\n"
"\t\t\t[Submit here](https://goo.gl/47ZXq1)\n"
"\t\t\t#### Competition rules:\n"
"\t\t\t1. **The Deadline:**\n"
"\t\t\t  - Track must be submitted by April 16th 2018 at 23:59.59 UTC using [this form](https://goo.gl/47ZXq1).\n"
"\t\t\t2. **The Track:**\n"
"\t\t\t\t- Must be produced in LMMS.\n"
"\t\t\t\t- You may use other programs for mastering and post processing.\n"
"\t\t\t\t- Must be under 10 minutes long.\n"
"\t\t\t\t- No winning tracks from previous Best of LMMS albums allowed.\n"
"\t\t\t\t- No remixes allowed.\n"
"\t\t\t3. **The Submissions:**\n"
"\t\t\t\t- You must submit using this form only.\n"
"\t\t\t\t- No more than ONE entry per artist is allowed.*\n"
"\t\t\t\t- Collaborations count as ONE entry for each artist involved.*\n"
"\t\t\t\t- No collaborating with judges on entries.\n"
"\t\t\t\t- Only submissions hosted on Soundcloud, YouTube, or Clyp are allowed.\n"
"\t\t\t\t- Your entry must be available for listening until the end of the judging process. If not, your entry will be disqualified.\n"
"\t\t\t4. **The Judges:**\n"
"\t\t\t\t-The jury consists of: Dull Machine, Etorna_Z, Jernemies, Poleroyd, Umcaruje and Unfa.\n"
"\t\t\t5. **The Judging:**\n"
"\t\t\t\t- After the deadline, the judges will score each track and release the results within 14 days.\n"
"\t\t\t6. **Release:**\n"
"\t\t\t\t- The 25 highest scoring songs will be released as an album on Bandcamp with the price of “Pay what you want”. All the received funds will be donated for further development of LMMS, the program that we love.\n"
"\n"
"\t\t\t\\* *This year the judging process has changed, to ensure fairer handling of entries. The change to one submission only is to allow each and every entry to be fully scored by the panel of judges. This was previously handled by a preliminary screening round to help cut down the large amount of entries received. By lowering the amount of up-front entries allowed, the judges will have the time to fully score each track entered.*"
msgstr ""
"我们在此非常自豪地向您展示 LMMS 竞赛精选集 IV！\n"
"\t\t\t该竞赛目的在于鼓励社区成员创作并分享音乐。请在 2018 年 4 月 16 日 23 时 59 分 59 秒前（UTC 时间）在下方链接提交您的作品，\n"
"\t\t\t您提交的作品将有机会被刊登在 LMMS 竞赛精选集 V 上。该精选集将被上传到 Bandcamp，所有在 Bandcamp 上获取\n"
"\t\t\t的利润将赞助 LMMS 未来的开发。\n"
"\t\t\t\n"
"\t\t\t[在此提交作品](https://goo.gl/47ZXq1)\n"
"\t\t\t#### 竞赛规则：\n"
"\t\t\t1. **提交期限**\n"
"\t\t\t  - 所有作品必须在 2018 年 4 月 16 日 23:59.59 前（UTC 时间）通过 [该表单](https://goo.gl/47ZXq1) 提交。\n"
"\t\t\t2. **作品要求**\n"
"\t\t\t\t- 必须使用 LMMS 创作。\n"
"\t\t\t\t- 您可以使用其他软件进行母带处理和后期处理。\n"
"\t\t\t\t- 作品长度必须在 10 分钟以下。\n"
"\t\t\t\t- 不得使用之前在 LMMS 精选集上的获奖作品。\n"
"\t\t\t\t- 不得使用重混音 (remix) 作品。\n"
"\t\t\t3. **投稿**\n"
"\t\t\t\t- 您必须使用此表单进行投稿。\n"
"\t\t\t\t- 每个作者仅限**一份**投稿。*\n"
"\t\t\t\t- 合作作品中每个参与艺术家作为**一份**投稿。*\n"
"\t\t\t\t- 只接受 Soundcloud，YouTube 或 Clyp 上上传的投稿。\n"
"\t\t\t\t- 您的作品必须在裁判过程结束前可供欣赏，否则您的作品将被自动淘汰。\n"
"\t\t\t4. **裁判**\n"
"\t\t\t\t- 裁判团成员有：Dull Machine, Etorna_Z, Jernemies, Poleroyd, Umcaruje and Unfa。\n"
"\t\t\t5. **裁判过程**\n"
"\t\t\t  - 裁判团将在提交期限后 14 天内作出裁判并公布结果。\n"
"\t\t\t6. **作品公布**\n"
"\t\t\t  - 前 25 位高分作品将被整理成专辑并发布在 Bandcamp 上，并由买家自定价格。所有从中获得的利润将用于支持 LMMS 的未来开发。\n"
"\n"
"\t\t\t\\* *今年为了竞赛更加公平，裁判过程有些变动。为了能让裁判团完整地评判每一份作品，今年每人只能提交一份投稿。在这之前，我们有过一个“预选”环节用以淘汰大部分的投稿从而减少裁判团后期的工作量。今年的竞赛通过减少允许的投稿量来确保裁判们有充足的时间完整且公正地评判每一份作品。*"

#: competitions.twig:58
msgid "Past competitions:"
msgstr "往期竞赛："

#: competitions.twig:61
msgid "The Best of LMMS vol. IV"
msgstr "LMMS 精选集 IV"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/22/22d3745e1f9035178ae137f26645406d1c18643f4963dc2a31dd93a70a4b06e2.php:130
msgid ""
"#### The competition has ended on **April 16th, 2017**.\n"
"\t\t\tSupport LMMS and buy the compilation over at our [bandcamp page.](https://lmmsartists.bandcamp.com/album/the-best-of-lmms-vol-4)\n"
"\n"
"\t\t\tListen to all entries [here.](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1pPoM7CQIg5C4uzgOrlRnytJiAsOD5K6jxitF-SIjXRQ/pubhtml?gid=975440614&single=true)\n"
"\n"
"\t\t\tWinners:\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"350\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/321234884&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### Original Description:\n"
"\t\t\tWe are proud to present to you The Best of LMMS contest volume 4!\n"
"\t\t\tThe contest aims to inspire the community to create and share their music. Submit your track at the link below before midnight\n"
"  \t\t(23:59.59) on April 16th (UTC time) for a chance to be featured on the BoL v4 album. The compilation will be uploaded to Bandcamp, with all\n"
"\t\t\tprofits going towards LMMS' further development.\n"
"\t\t\tThis year's submissions are handled through Google forms. We accept submissions hosted on YouTube, Soundcloud and Clyp. For the full rules check out the submission form:\n"
"\t\t\thttps://goo.gl/forms/cifEliOViOXTSc8H2\n"
"\t\t\t#### Competition rules:\n"
"\t\t\t1. **The Deadline**\n"
"\t\t\t  - Tracks must be submitted by April 16th at 23:59.59 UTC using [this form](https://goo.gl/forms/cifEliOViOXTSc8H2).\n"
"\t\t\t2. **The Tracks**\n"
"\t\t\t  - Must be produced in LMMS.\n"
"\t\t\t\t- You may use other programs for mastering and post processing.\n"
"\t\t\t\t- Must be under 10 minutes long.\n"
"\t\t\t\t- No winning tracks from previous Best of LMMS albums allowed.\n"
"\t\t\t\t- No remixes allowed.\n"
"\t\t\t3. **The Submissions**\n"
"\t\t\t  - You must submit using this form only.\n"
"\t\t\t\t- No more than **TWO** entries per artist are allowed.\n"
"\t\t\t\t- Collaborations count as **ONE** entry for each artist involved.\n"
"\t\t\t\t- Only submissions hosted on Soundcloud, YouTube or Clyp are allowed.\n"
"\t\t\t\t- Your entry must be available for listening until the end of the judging process. If not, your entry will be disqualified.\n"
"\t\t\t4. **The Judges**\n"
"\t\t\t  - The jury consists of: Greippi, Jacoby Davis, Spekular, Stakeout Punch and Squatro.\n"
"\t\t\t5. **The Judging Process**\n"
"\t\t\t  - After the deadline, the judges will make their decisions and release the results within 14 days.\n"
"\t\t\t6. **The Release**\n"
"\t\t\t  - The 25 highest scoring songs will be released as an album on Bandcamp with the price of \"Pay what you want\".\n"
"\t\t\t\t\tAll the received funds will be donated for further development of LMMS, the program that we love."
msgstr ""
"#### 此竞赛已于 **2017 年 4 月 16 日** 结束。\n"
"\t\t\t请在 [Bandcamp 页面](https://lmmsartists.bandcamp.com/album/the-best-of-lmms-vol-4) 上购买精选集以帮助 LMMS。\n"
"\t\t\t您也可以 [在此](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1pPoM7CQIg5C4uzgOrlRnytJiAsOD5K6jxitF-SIjXRQ/pubhtml?gid=975440614&single=true) 欣赏所有的获奖曲目。\n"
"\t\t\t获奖者：\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"350\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/321234884&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### 原竞赛简介：\n"
"\t\t\t我们在此非常自豪地向您展示 LMMS 竞赛精选集 IV！\n"
"\t\t\t该竞赛目的在于鼓励社区成员创作并分享音乐。请在 2017 年 4 月 16 日 23 时 59 分 59 秒前（UTC 时间）在下方链接提交您的作品，\n"
"\t\t\t您提交的作品将有机会被刊登在 LMMS 竞赛精选集 IV 上。该精选集将被上传到 Bandcamp，所有在 Bandcamp 上获取\n"
"\t\t\t的利润将赞助 LMMS 未来的开发。\n"
"\t\t\t本年度的投稿将通过 Google 表单处理。我们也将接受上传到 YouTube，Soundcloud 或 Clyp 上的作品。欲知竞赛\n"
"\t\t\t规则详情请参阅提交表单：\n"
"\t\t\thttps://goo.gl/forms/cifEliOViOXTSc8H2\n"
"\t\t\t#### 竞赛规则：\n"
"\t\t\t1. **提交期限**\n"
"\t\t\t  - 所有作品必须在 2017 年 4 月 16 日 23:59.59 前（UTC 时间）通过 [该表单](https://goo.gl/forms/cifEliOViOXTSc8H2) 提交。\n"
"\t\t\t2. **作品要求**\n"
"\t\t\t  - 必须使用 LMMS 创作。\n"
"\t\t\t\t- 您可以使用其他软件进行母带处理和后期处理。\n"
"\t\t\t\t- 作品长度必须在 10 分钟以下。\n"
"\t\t\t\t- 不得使用之前在 LMMS 精选集上的获奖作品。\n"
"\t\t\t\t- 不得使用重混音作品。\n"
"\t\t\t3. **投稿**\n"
"\t\t\t  - 您必须使用此表单进行投稿。\n"
"\t\t\t\t- 每个作者仅限**两份**投稿。\n"
"\t\t\t\t- 合作作品中每个参与艺术家作为**一份**投稿。\n"
"\t\t\t\t- 只接受 Soundcloud，YouTube 或 Clyp 上上传的投稿。\n"
"\t\t\t\t- 您的作品必须在裁判过程结束前可供欣赏，否则您的作品将被自动淘汰。\n"
"\t\t\t4. **裁判**\n"
"\t\t\t  - 裁判团成员有：Greippi，Jacoby Davis，Spekular，Stakeout Punch 及 Squatro。\n"
"\t\t\t5. **裁判过程**\n"
"\t\t\t  - 裁判团将在提交期限后 14 天内作出裁判并公布结果。\n"
"\t\t\t6. **作品公布**\n"
"\t\t\t  - 前 25 位高分作品将被整理成专辑并发布在 Bandcamp 上，并由买家自定价格。\n"
"\t\t\t\t\t所有从中获得的利润将用于支持 LMMS 的未来开发。"

#: competitions.twig:109
msgid "The Best of LMMS vol. III"
msgstr "LMMS 精选集 III"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/22/22d3745e1f9035178ae137f26645406d1c18643f4963dc2a31dd93a70a4b06e2.php:191
msgid ""
"#### The competition has ended on **March 16th, 2016.**\n"
"\t\t\tSupport LMMS and buy the compilation over at our [bandcamp page.](https://lmmsartists.bandcamp.com/)\n"
"\n"
"\t\t\tListen to all entries [here.](https://soundcloud.com/groups/the-best-of-lmms-competition-v3)\n"
"\n"
"\t\t\tWinners:\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"450\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/211975750&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### Original description:\n"
"\n"
"\t\t\tIt’s that time of the year again: If you have made amazing tracks with LMMS we have a contest for you!\n"
"\t\t\tThe Best of LMMS contest is back!  The compilation aims to inspire new users and everyone to create music.\n"
"\t\t\tThe compilation will be uploaded to Bandcamp and all profit will be donated for the further development of LMMS.\n"
"\t\t\tSubmit your track before midnight on March 16th (UTC time), and find details about the contest on the [soundcloud group.](https://soundcloud.com/groups/the-best-of-lmms-competition-v3)\n"
"\n"
"\t\t\t#### Competition rules:\n"
"\n"
"\t\t\t1. The Deadline. The tracks must be submitted by March 16th 0:00 UTC. The tracks can be of any genre, preferably under 10 minutes.\n"
"\t\t\t\tThe track must be produced in LMMS, but it is allowed to use some other software (Audacity, Ardour etc.) for post mixing/mastering.\n"
"\t\t\t2. The tracks. All submissions will be handled via SoundCloud using the dedicated group. You can submit a maximum of two tracks.\n"
"\t\t\t\tYou may submit previously released tracks, but not tracks that were in the previous Best of LMMS albums. Remixes are not allowed. A collaboration between a judge and yourself is not allowed.\n"
"\t\t\t3. The Judges. The jury consists of: Zach Henderson, Second Flight, Umcaruje, Greippi, Tres Finnochiaro, Abludo.\n"
"\t\t\t4. The Judging Process. After the deadline, the judges will make their decisions and release the results within next 14 days.\n"
"\t\t\t5. Release. The compilation will be released on a dedicated LMMS artists Bandcamp with the price of “Pay what you want”. All the received funds\n"
"\t\t\t\twill be donated for further development of LMMS, the program that we love."
msgstr ""
"#### 此竞赛已于**2016 年 3 月 16 日**结束。\n"
"\n"
"\t\t\t请在 [Bandcamp 页面](https://lmmsartists.bandcamp.com/) 上购买精选集以帮助 LMMS。\n"
"\t\t\t您也可以 [在此](https://soundcloud.com/groups/the-best-of-lmms-competition-v3) 欣赏所有的获奖曲目。\n"
"\t\t\t获奖者：\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"450\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/211975750&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### 原竞赛简介：\n"
"\n"
"\t\t\t一年一度的 LMMS 竞赛又开始了：如果您手上有令自己满意的，在 LMMS 上编撰的曲目，请踊跃参加此竞赛！\n"
"\t\t\tLMMS 精选竞赛又来啦！该精选集的目的是鼓励新手和诸位 LMMS 用户创作自己的音乐。\n"
"\t\t\t精选集将被上传到 Bandcamp，所有从中获取的利润将捐助给 LMMS 以资助项目的持续开发。\n"
"\t\t\t请在 3 月 16 日午夜前（UTC 时间）提交您的作品，在此之前，您也可以通过我们的 [Soundcloud 群组](https://soundcloud.com/groups/the-best-of-lmms-competition-v3) 获取更多竞赛的相关信息。\n"
"\n"
"\t\t\t#### 竞赛规则：\n"
"\n"
"\t\t\t1. 投稿期限：所有作品必须在 3 月 16 日午夜前（UTC 时间）提交。作品类型不限，但长度最好短于 10 分钟。\n"
"\t\t\t\t作品必须使用 LMMS 制作，但您可以使用其他软件（如 Audacity 和 Ardour 等）进行后期混音和母带处理。\n"
"\t\t\t2. 作品：所有作品必须通过 Soundcloud 群组提交。每个作者最多提交两份。\n"
"\t\t\t\t您可以提交任何之前公布的作品，但不得使用包含在前期 LMMS 精选专辑中的作品。不允许混音。不得与裁判员合作。\n"
"\t\t\t3. 裁判：裁判组包含如下人员，Zach Henderson，Second Flight，Umcaruje，Greippi，Tres Finnochiaro 及 Abludo。\n"
"\t\t\t4. 裁判过程：裁判团将在提交期限后 14 天内作出裁判并公布结果。\n"
"\t\t\t5. 作品公布：精选集将于一个 LMMS 艺术家专用的 Bandcamp 上公布，价格由买家自定。所有从中获得的利润将用于支持 LMMS 的未来开发。"

#: competitions.twig:145
msgid "The Best of LMMS vol. II"
msgstr "LMMS 精选集 II"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/22/22d3745e1f9035178ae137f26645406d1c18643f4963dc2a31dd93a70a4b06e2.php:240
msgid ""
"#### The competition has ended on **April 1st, 2015.**\n"
"\n"
"\t\t\tSupport LMMS and buy the compilation over at our [bandcamp page.](https://lmmsartists.bandcamp.com/)\n"
"\n"
"\t\t\tListen to all entries [here.](https://soundcloud.com/groups/the-best-of-lmms-competition-v2)\n"
"\n"
"\t\t\tWinners:\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"350\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/103762698&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### Original description:\n"
"\t\t\t1. The Deadline. The songs must be submitted by April 1st 0:00 UTC. The songs can be of any genre, preferably under 10 minutes.\n"
"\t\t\t\tThe song should be made mostly in LMMS, but it is allowed to use some other software (Audacity, Ardour etc.) for post mixing/mastering.\n"
"\t\t\t2. The songs. All submissions will be handled via SoundCloud using the dedicated group. A user can submit a maximum of two songs.\n"
"\t\t\t\tUsers CAN submit previously released songs, BUT not songs submitted for previous BoL competitions. Remixes are not allowed.\n"
"\t\t\t\tA song cooperation between a judge and yourself is not allowed.\n"
"\t\t\t3. The Judges and the Release. The judges consist of Stian Jørgensrud (Sti-Jay), Ian Letarte, Hashhakaj kamaluden, Fastigium, artlu, TRonix and Jernemies.\n"
"\t\t\t\tThe compilation will be released on the dedicated LMMS artists Bandcamp with the price of “Pay what you want”. All the received funds will be donated\n"
"\t\t\t\tfor further development of LMMS or to cover other program related costs.\n"
"\n"
"\t\t\tExtras:\n"
"\n"
"\t\t\tBy marking your song with the tag \"Want Feedback\" you can get feedback from the judges. Comments from different judges will be combined into one\n"
"\t\t\ttext so you won't know from who or how many the feedback is. Note that you aren't guaranteed any feedback, it depends on how much time the judges have.\n"
"\t\t\tAlso note that the judges are just regular LMMS artists and no matter what feedback you get the judges' decision for album songs is final."
msgstr ""
"#### 此竞赛已于**2015 年 4 月 1 日**结束。\n"
"\n"
"\t\t\t请在 [Bandcamp 页面](https://lmmsartists.bandcamp.com/) 上购买精选集以帮助 LMMS。\n"
"\t\t\t您也可以 [在此](https://soundcloud.com/groups/the-best-of-lmms-competition-v3) 欣赏所有的获奖曲目。\n"
"\t\t\t获奖者：\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"350\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/103762698&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### 原竞赛简介：\n"
"\t\t\t1. 投稿期限：所有作品必须在 3 月 16 日午夜前（UTC 时间）提交。作品类型不限，但长度最好短于 10 分钟。\n"
"\t\t\t\t作品必须使用 LMMS 制作，但您可以使用其他软件（如 Audacity 和 Ardour 等）进行后期混音和母带处理。\n"
"\t\t\t2. 作品：所有作品必须通过 Soundcloud 群组提交。每个作者最多提交两份。\n"
"\t\t\t\t您可以提交任何之前公布的作品，但不得使用包含在前期 LMMS 精选专辑中的作品。不允许重混音。不得与裁判员合作。\n"
"\t\t\t3. 裁判：裁判组包含如下人员，Stian Jørgensrud (Sti-Jay), Ian Letarte, Hashhakaj kamaluden, Fastigium, artlu, TRonix 及 Jernemies。\n"
"\t\t\t4. 裁判过程：裁判团将在提交期限后 14 天内作出裁判并公布结果。\n"
"\t\t\t5. 作品公布：精选集将于一个 LMMS 艺术家专用的 Bandcamp 上公布，价格由买家自定。所有从中获得的利润将用于支持 LMMS 的未来开发。\n"
"\n"
"\t\t\t附加信息：\n"
"\n"
"\t\t\t在您的作品中标注“需要反馈”即可从我们的裁判获取改进建议。来自不同裁判的反馈将被合并到一段文字中以确保裁判身份\n"
"\t\t\t能够保持未知。请注意，裁判不能保证给您的作品提出反馈，但他们会在时间允许的情况下尽可能提供反馈。\n"
"\t\t\t另外还请理解，我们的裁判员是和您一样使用 LMMS 的艺术家，并且无论他们的反馈如何，针对您的作品的裁判结果不容争论。"

#: competitions.twig:180
msgid "The Best of LMMS vol. I"
msgstr "LMMS 精选集 I"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/22/22d3745e1f9035178ae137f26645406d1c18643f4963dc2a31dd93a70a4b06e2.php:288
msgid ""
"#### The competition has ended on **February 15th, 2014.**\n"
"\n"
"\t\t\tSupport LMMS and buy the compilation over at our [bandcamp page.](https://lmmsartists.bandcamp.com/)\n"
"\n"
"\t\t\tListen to all entries [here.](https://soundcloud.com/groups/lmms-top-songs-compilation)\n"
"\n"
"\t\t\tWinners:\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"350\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/27083727&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### Original description:\n"
"\n"
"\t\t\tIf you have made amazing songs with LMMS we have a contest for you! A LMMS top songs contest.\n"
"\t\t\tThe compilation aims to inspire new users and get new producers to use the program as well as to give a big thank you to LMMS developers.\n"
"\t\t\tThe compilation will be uploaded to Bandcamp and all profit will be donated for the further development of LMMS. Submit your song before\n"
"\t\t\tmidnight on February 15th, and find details about this contest on the Soundcloud site.\n"
"\n"
"\t\t\t#### Competition rules:\n"
"\t\t\t1. The Deadline. The songs must be submitted by February 15th 12 PM GMT. A user can submit a maximum of two songs. The songs can be of any genre,\n"
"\t\t\t\tpreferably under 10 minutes. All submissions will be handled via SoundCloud using the dedicated group. User CAN submit previously released songs.\n"
"\t\t\t\tRemixes are not allowed. The song should be made mostly in LMMS, but it is allowed to use some other software (Audacity, Ardour etc.) for post mixing/mastering.\n"
"\t\t\t2. The Judges. The judges consist of the group Avelocity: Brian Amin (Maniarib), Joshua Wade (Second Flight),\n"
"\t\t\t\tUroš Maravić (Umcaruje), Evan Roberts (Stakeout Punch), Joshua Flynn (Raptor980), Jan Heemstra (Combustible Lemonade)\n"
"\t\t\t3. The Judging Process. After the deadline, the judges will make their decisions and release the results within next 7 days.\n"
"\t\t\t4. Release. The compilation will be released on a dedicated LMMS artists Bandcamp with the price of “Pay what you want”. All the received funds\n"
"\t\t\t\twill be donated for further development of LMMS, the program that we love."
msgstr ""
"#### 此竞赛已于**2014 年 2 月 15 日**结束。\n"
"\n"
"\t\t\t请在 [Bandcamp 页面](https://lmmsartists.bandcamp.com/) 上购买精选集以帮助 LMMS。\n"
"\t\t\t您也可以 [在此](https://soundcloud.com/groups/the-best-of-lmms-competition-v3) 欣赏所有的获奖曲目。\n"
"\t\t\t获奖者：\n"
"\t\t\t<iframe width=\"100%\" height=\"350\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/playlists/27083727&amp;color=ff5500&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false\"></iframe>\n"
"\t\t\t#### 原竞赛简介：\n"
"\n"
"\t\t\t如果您手上有令自己满意的，在 LMMS 上编撰的曲目，请踊跃参加此竞赛！这是一个用于甄选 LMMS 最佳曲目的竞赛。\n"
"\t\t\t该精选集的目的是鼓励新手和诸位 LMMS 用户创作自己的音乐，并在此过程中鼓励创作者尝试我们的软件。最后，我们也希望通过此竞赛对我们的开发者表达由衷的谢意。\n"
"\t\t\t精选集将被上传到 Bandcamp，所有从中获取的利润将捐助给 LMMS 以资助项目的持续开发。\n"
"\t\t\t请在 2 月 14 日午夜前（UTC 时间）提交您的作品，在此之前，您也可以通过我们的 Soundcloud 页面获取更多竞赛的相关信息。\n"
"\n"
"\t\t\t#### 竞赛规则：\n"
"\t\t\t1. 投稿期限：所有作品必须在 2 月 14 日下午 12 时前（格林尼治标准时间）提交。每个作者最多提交两份作品，作品类型不限，但长度最好短于 10 分钟。\n"
"\t\t\t\t所有作品必须通过 Soundcloud 群组提交。您可以提交任何之前公布的作品。不允许重混音。\n"
"\t\t\t\t您应当尽可能使用 LMMS 制作您的作品，但您可以使用其他软件（如 Audacity 和 Ardour 等）进行后期混音和母带处理。\n"
"\t\t\t2. 裁判：裁判组来自 Avelocity 乐队的 Brian Amin (Maniarib)，Joshua Wade (Second Flight)，\n"
"\t\t\t\tUroš Maravić (Umcaruje)，Evan Roberts (Stakeout Punch)，Joshua Flynn (Raptor980)\n"
"\t\t\t\t和 Jan Heemstra (Combustible Lemonade)。\n"
"\t\t\t3. 裁判过程：裁判团将在提交期限后 7 天内作出裁判并公布结果。\n"
"\t\t\t4. 作品公布：精选集将于一个 LMMS 艺术家专用的 Bandcamp 上公布，价格由买家自定。所有从中获得的利润将用于支持 LMMS 的未来开发。"

#: download/index.twig:32
msgid "Download LMMS"
msgstr "下载 LMMS"

#: download/index.twig:32
msgid ""
"Downloading and using LMMS is free! Just choose the operating system you "
"want to run LMMS on:"
msgstr "下载安装以及使用 LMMS 是免费的！只需在下面选择您将要运行 LMMS 的操作系统："

#: download/index.twig:51
msgid "Install LMMS on Linux"
msgstr "在 Linux 上安装 LMMS"

#: download/index.twig:52
msgid "Click one of the buttons below to download LMMS for Linux."
msgstr "点击下面的按钮下载 Linux 版本的 LMMS"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/39/393aa836a33126c7c9c27effc524b48152e666e10069bce18e2d35ae72a49453.php:73
#: download/index.twig:80
#: /tmp/cache/twig/lmms.io/39/393aa836a33126c7c9c27effc524b48152e666e10069bce18e2d35ae72a49453.php:215
msgid "Stable Versions"
msgstr "稳定版本"

#: download/index.twig:59
msgid ""
"Run <code>chmod +x ~/Downloads/*.AppImage</code> to set the "
"<code>.AppImage</code> executable before running"
msgstr ""
"请执行<code>chmod +x "
"~/Downloads/*.AppImage</code>这条指令来设置<code>.AppImage</code>的可执行属性。"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/39/393aa836a33126c7c9c27effc524b48152e666e10069bce18e2d35ae72a49453.php:106
#: /tmp/cache/twig/lmms.io/39/393aa836a33126c7c9c27effc524b48152e666e10069bce18e2d35ae72a49453.php:181
#: /tmp/cache/twig/lmms.io/39/393aa836a33126c7c9c27effc524b48152e666e10069bce18e2d35ae72a49453.php:242
msgid "Beta Versions"
msgstr "测试版本"

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/39/393aa836a33126c7c9c27effc524b48152e666e10069bce18e2d35ae72a49453.php:136
msgid "Other options"
msgstr "其他选项"

#: download/index.twig:78
msgid "Install LMMS on Windows"
msgstr "在 Windows 下安装 LMMS"

#: download/index.twig:79
msgid ""
"Click one of the buttons below (either 32bit or 64bit) to download LMMS for "
"Windows"
msgstr "点击下面其中一个按钮（32 或 64 位）以下载 Windows 版本的 LMMS"

#: download/index.twig:96
msgid "Install LMMS on macOS"
msgstr "在 macOS 下安装 LMMS"

#: download/index.twig:97
msgid "Click one of the buttons below to download LMMS for macOS"
msgstr "点击下面的按钮下载 macOS 版本的 LMMS"

#: download/index.twig:114
msgid "Downloads labeled Beta are pre-release software, stability may suffer."
msgstr "标记了“测试版本”的版本是正式发布前的版本，不能保证其稳定性"

#: download/index.twig:115
msgid "Previous releases"
msgstr "之前的释出版本"

#: download/index.twig:333
msgid "Show release notes"
msgstr "显示发行注记"

#: branding.twig:6 navbar.php:14
msgid "Branding"
msgstr "品牌"

#: branding.twig:6
msgid "Download LMMS Artwork"
msgstr "下载 LMMS 艺术作品"

#: branding.twig:8
msgid "LMMS Logo"
msgstr "LMMS 徽标"

#: branding.twig:8 branding.twig:17
msgid "LMMS Development Team"
msgstr "LMMS 开发团队"

#: branding.twig:17
msgid "LMMS Project Icon"
msgstr "LMMS 项目图标"

#: errorpage.twig:6
msgid "Error <b>%code%</b>"
msgstr "错误 <b>%code%</b>"

#: errorpage.twig:9
msgid ""
"If you followed a valid link on this site, please contact us\n"
"      about it and <a href=\"//github.com/LMMS/lmms.io/issues/new\">file an issue</a> on GitHub."
msgstr ""
"如果您是点击了这个网站上一个有效的链接而产生了这个问题，\n"
"烦请您尽快联系我们，并在 GitHub 上 <a href=\"//github.com/LMMS/lmms.io/issues/new\">回报错误</a>。"

#: foot.twig:24
msgid "Powered by"
msgstr "服务器提供商"

#: get-involved.twig:6 navbar.php:7
msgid "Get Involved"
msgstr "帮助我们"

#: get-involved.twig:6
msgid ""
"LMMS is a free, open-source software built entirely by a small number of\n"
"\tvolunteers in their free time. But to keep the project going, we need this\n"
"\tnumber to grow. So if you feel like giving something back to the community,\n"
"\tjoin us in making LMMS better!"
msgstr ""
"LMMS 是由一小群志愿者在他们的空余时间开发的开源的自由软件。\n"
"\t但为了让这个项目持续下去，我们需要扩大开发者数量。因此，如果\n"
"\t您希望回报 LMMS 社区，请加入我们并改进 LMMS！"

#: get-involved.twig:11
msgid "What you can do"
msgstr "您可以做的事情"

#: get-involved.twig:12
msgid "There are multiple ways of contributing:"
msgstr "贡献的方式丰富多样："

#: get-involved.twig:18
msgid "Join Development"
msgstr "加入开发"

#: get-involved.twig:21
msgid ""
"We are in desperate need of new developers to join our team. LMMS is written in C++ using the Qt\n"
"\t\t\t\t\t   Framework, so if you know a thing or two about these, don't hesitate to get yourself dirty with\n"
"\t\t\t\t\t   coding!"
msgstr ""
"我们目前急需新开发者加入我们的团队。LMMS 使用 C++ 和 Qt 框架编写，\n"
"\t\t\t\t\t   如果您对这两者略知一二，请不要犹豫，立即加入编程大军！"

#: get-involved.twig:24
msgid ""
"See our <a href=\"//github.com/LMMS/lmms/wiki\">GitHub Wiki</a> and our\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"//github.com/LMMS/lmms/issues\">bug tracker</a> to get started. Furthermore, the LMMS\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"https://lists.sourceforge.net/lists/listinfo/lmms-devel\">mailing list</a> is a great place\n"
"\t\t\t\t\t   to introduce yourself."
msgstr ""
"请参阅我们的 <a href=\"//github.com/LMMS/lmms/wiki\">GitHub Wiki</a> 及\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"//github.com/LMMS/lmms/issues\">问题跟踪站点</a> 以了解我们目前的开发需要。此外，LMMS 的\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"https://lists.sourceforge.net/lists/listinfo/lmms-devel\">邮件列表</a> 是让自己融入\n"
"\t\t\t\t\t   开发团队的绝佳地点。"

#: get-involved.twig:35
msgid "Website & Docs"
msgstr "网站及文档"

#: get-involved.twig:38
msgid ""
"You can help us by improving this website or documenting the software. The website sources are in our\n"
"\t\t\t\t\t   GitHub repo <a href=\"//github.com/LMMS/lmms.io\">LMMS/lmms.io</a>, our documentation is hosted using a\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"//lmms.io/wiki\">MediaWiki instance</a>."
msgstr ""
"您也可以通过改进此网站或者帮助我们编撰 LMMS 的文档。该网站的源码目前位于我们的\n"
"\t\t\t\t\t   GitHub 源码库 <a href=\"//github.com/LMMS/lmms.io\">LMMS/lmms.io</a>，我们的文档托管在一个\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"//lmms.io/wiki\">MediaWiki 站点</a> 上。"

#: get-involved.twig:41
msgid ""
"Public registration on our Wiki is disabled due to spam issues. Please post to the\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"https://lists.sourceforge.net/lists/listinfo/lmms-devel\">mailing list</a> if you're\n"
"\t\t\t\t\t   interested in helping out with the documentation!"
msgstr ""
"因为机器人及其他破坏性操作，我们目前关闭了 Wiki 的公开账户注册。如果您需要一个帐号以改善我们的文档，请向\n"
"\t\t\t\t\t   <a href=\"https://lists.sourceforge.net/lists/listinfo/lmms-devel\">邮件列表</a> 发布信息！"

#: get-involved.twig:53
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: get-involved.twig:56
msgid ""
"Even though donations are not the thing we need the most (that'd be developers), they help us pay\n"
"\t\t\t\t\t   our bills, for our domain lmms.io for instance."
msgstr "尽管目前我们（开发者）并不十分迫切地需要您的捐助，您的捐款可帮助我们支付各类开销，比如我们正在使用的 lmms.io 域名。"

#: get-involved.twig:59
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "通过 PayPal 捐款"

#: get-involved.twig:68
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: get-involved.twig:71
msgid ""
"If your language is missing in LMMS, help the project and other users speaking the same language by\n"
"\t\t\t\t\t   translating the software. You can find instructions on the page\n"
"\t\t\t\t\t   \"<a href=\"//github.com/LMMS/lmms/wiki/Creating-a-localization\">Creating a localization</a>\" in our\n"
"\t\t\t\t\t   GitHub Wiki."
msgstr ""
"如果 LMMS 没有包含您的语言翻译，请帮助我们及其他该语言用户翻译 LMMS。\n"
"\t\t\t\t\t   您可以在我们的 GitHub Wiki\n"
"\t\t\t\t\t   “<a href=\"//github.com/LMMS/lmms/wiki/Creating-a-localization\">创建本地化</a>” 页面上找到本地化指南。"

#: get-involved.twig:80
msgid "How to get in touch"
msgstr "如何与我们取得联系"

#: get-involved.twig:86
msgid "Mailing List"
msgstr "邮件列表"

#: get-involved.twig:89
msgid ""
"Posting to the mailing list is the best way to reach out to our developers:"
msgstr "邮件列表是和我们的开发者交流的最佳场所："

#: get-involved.twig:90
msgid "Subscribe to LMMS-Devel mailing list"
msgstr "订阅 LMMS-Devel 邮件列表"

#: get-involved.twig:101
msgid ""
"Our IRC channel is <a href=\"http://webchat.freenode.net/?channels=%23lmms\">#lmms</a> on\n"
"\t\t\t\t\t<a href=\"https://freenode.net\">Freenode</a>."
msgstr ""
"我们的 IRC 频道 <a href=\"http://webchat.freenode.net/?channels=%23lmms\">#lmms</a> 位于\n"
"\t\t\t\t\t<a href=\"https://freenode.net\">Freenode</a>"

#: get-involved.twig:103
msgid ""
"<a href=\"https://discordapp.com/\">Discord</a>\n"
"\t\t\t\t\tis a more modern alternative to IRC. Join our server \n"
"\t\t\t\t\t<a href=\"/chat/\">by clicking here</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://discordapp.com/\">Discord</a>\n"
"\t\t\t\t\t是一个更为现代化的 IRC 替代。<a href=\"/chat/\">点击此处加入我们的房间</a>"

#: get-involved.twig:116 navbar.php:9
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: get-involved.twig:119
msgid "We host a forum for our users here on this website:"
msgstr "我们为用户们开设了论坛："

#: get-involved.twig:131
msgid ""
"For reporting a bug or suggesting a new feature, please use the GitHub issue"
" tracker:"
msgstr "如果您要报告 bug 或者建议加入新的功能，请使用 GitHub 的问题追踪系统："

#: /tmp/cache/twig/lmms.io/ca/caa7c0e6c169d8a008f589ef3c01ec1f68dc6cb191ac2e6ffd6a642334b27b0f.php:32
msgid ""
"We're sorry, something went wrong fetching the latest release info. You can "
"still download releases on <a "
"href=\"//github.com/LMMS/lmms/releases\">GitHub</a>."
msgstr ""
"非常抱歉，我们在获取最新版本信息时遇到了一些问题。不过您仍然可以在 <a "
"href=\"//github.com/LMMS/lmms/releases\">GitHub</a> 上面完成下载。"

#: artwork.php:18
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: artwork.php:24
msgid "Modified/Themed By:"
msgstr "润色/主题制作："

#: artwork.php:56
msgid "Scalable Vector Format"
msgstr "可缩放矢量图形格式"

#: artwork.php:57
msgid "Gimp Image Editor Format"
msgstr "GIMP 图片编辑器格式"

#: artwork.php:58
msgid "Portable Document Format"
msgstr "Adobe 便携文档格式 (PDF)"

#: artwork.php:59
msgid "Adobe Photoshop Format"
msgstr "Adobe Photoshop 格式"

#: artwork.php:60
msgid "PNG Format"
msgstr "PNG 格式"

#: artwork.php:62
msgid "JPEG Format"
msgstr "JPEG 格式"

#: artwork.php:63
msgid "Bitmap Format"
msgstr "位图格式"

#: artwork.php:64
msgid "Windows Icon Format"
msgstr "Windows 图标格式"

#: artwork.php:65
msgid "Apple Icon Format"
msgstr "Apple 图标格式"

#: artwork.php:66
msgid "Unknown File"
msgstr "未知文件"

#: index.php:37
msgid "You seem to have taken a wrong turn."
msgstr "你好像走错路了"

#: index.php:40
msgid "Oops, that is not supposed to happen."
msgstr "哎呀，这不该发生的！"

#: index.php:43
msgid "Yuck, an error!"
msgstr "出错了！"

#: navbar.php:6
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: navbar.php:8
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: navbar.php:8
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: navbar.php:10
msgid "Sharing Platform"
msgstr "分享平台"

#: navbar.php:10
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: navbar.php:11
msgid "More"
msgstr "更多"
